炸肶一定係用刀叉食最正

用手喇 咪撚浪費左隻炸脾

我大個之後就係咁食法， 成件事升晒級

on9食法

我雙手就係刀叉

除非係舖頭入面食啦

我都係，純粹唔想整污糟隻手。點知比女朋友話我離地

攞膠手套食最正

我鐘意用刀先起皮，
再用佢張餐紙巾撕一半用手食，
剩低個半食完抹手

擺上鍵盤用刀叉食最正

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

咩料

分手啦 害左個女仔

你有冇尊重過隻脾

雞翼都用刀叉先好笑

係 整到隻手油淋淋 有地方洗手就話姐